蕭生：美國如果制裁香港，樓價同港元一定跌到仆街，港股跌到幾千點

留意現在的時間表大家目前是有3-4個月空間做準備，給大家想清楚怎麼做。如果法案真的通過了而美國開始經濟制裁香港的話我可以保證香港的樓價及港元一定跌到仆街，然後港股跌到只剩幾千點
#國安法

...

暴力救市

蕭生好嘢！

仆街了 咁要現在趁低入市

出少句聲喇

廢話

點會唔趺真制既話

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野